分手之後見到你即刻搵第二個

原來早就有定後備 仲係搵返以前啲組奶
估唔到你個人嚟嚟去去根本冇變過
由頭到尾都係一樣
愛我？不如你去食屎
唔撚會再留戀你

施主
放過自己，放過他人
過去既就由佢隨風飄去